{
    "EditProp_mainTile": "속성",
    "TooManyObjectSelected": "너무 많은 개체가 선택됨",
    "DifferentTenantsNotSupported": "속성 보기는 다른 테넌트에서 사용할 수 없음",
    "DifferentSourcesNotSupported": "속성 보기는 다른 소스에서 사용할 수 없음",
    "NoItemSelected": "항목을 선택하지 않음",
    "Error during update":"업데이트 중 오류",
    "CannotFindServerAdress":"서버 주소를 찾을 수 없습니다.",
    "EditProp_boutonSwitchtoEdit":"편집 모드",
    "EditProp_Valid":"변경 사항 적용",
    "Modification successful":"수정 성공",
    "Modification failed":"수정 실패",
    "Error Server": "서버 오류",
    "ErrorTimeOut": "서버 쿼리 제한 시간에 도달함",
    "can't find history": "기록을 찾을 수 없음",
    "ForbiddenCharacters":"{label}에는 숨겨진 문자가 있음( {badChars} )",
    "OutOfMinVal":"{label} : '{value}'은(는) 최소 한계값을 초과함",
    "OutOfMaxVal":"{label} : '{value}'은(는) 최대 한계값을 초과함",
    
    "NotaNumber": "{label} : '{value}'은(는) 숫자가 아님",
    "IntegerIsDecimal": "{label} : '{value}'은(는) 정수가 아님",
    "MandatoryAttribute": "{label} 필드는 필수임",
    "UnvalidAttribute": "{label} 필드는 유효하지 않음",    
    "MaxLengthAttribute": "{label} 필드에는 {value}자 이상 입력할 수 없음",
    
    "Switch to edition": "편집으로 전환",
    "Switch to readonly": "읽기 전용으로 전환",
    
    "hide / show identity card" : "신분증 표시/숨기기",
    
    "Some attributes are in edition. Please valid or cancel the modifications to switch" : "일부 속성이 편집 중입니다. 확인하거나 전환하려면 수정을 취소하십시오.",
    "Some attributes are in edition. Please valid or refresh to switch": "일부 속성이 편집 중입니다. 확인하거나 전환하려면 새로 고침하십시오.",
    "This object has been deleted": "이 개체는 삭제됨",
    "This object is not accessible": "이 기능에 액세스할 수 없음",
        
    "CancelTitle" : "수정 취소",    
        
    "ViewIn3DSwym" : "3DSwym에서 보기",
	"ViewUserProfile  ": "사용자 프로파일 보기",
        
    "EP_Edit": "편집",
    "EP_Ok": "저장",
    "EP_Cancel": "취소",
    "EP_Close": "닫기",
    "EP_Add": "확장자 추가",
    
    "minval": "최소값",
    "maxval": "최대값",
    "Properties": "속성",
    "Views": "보기",
    "Activity": "활동", 
    "EBOMPart": "EBOM 부품",
    "Social": "소셜",
    "EP_instance": "인스턴스",
    "Effectivity": "효력",
    "Change": "변경",
    "AdminFacet": "옵션",
    "relations_tab": "관계",
    
    "3DPlay loading" : "3DPlay 로드 중 ...",
    "Not 3DSpace": "선택한 항목이 3DSpace 선택에 없음",
    
    "added {0} folder" : "{0}개의 북마크가 추가됨",
    "added {0} folders" : "{0}개의 북마크가 추가됨",
    "added {0} content" : "{0}개의 콘텐츠가 추가됨",
    "added {0} contents" : "{0}개의 콘텐츠가 추가됨",
    "removed {0} folder" : "{0}개의 북마크가 제거됨",
    "removed {0} folders" : "{0}개의 북마크가 제거됨",
    "removed {0} content" : "{0}개의 콘텐츠가 제거됨",
    "removed {0} contents" : "{0}개의 콘텐츠가 제거됨",
    "changed the name" : "이름을 변경함",
    "create the object" : "개체를 작성함",
    "made some changes" : "일부 변경 사항 발생",
    
    "Someone added {0} folder" : "{0}개의 북마크가 추가됨",
    "Someone added {0} folders" : "{0}개의 북마크가 추가됨",
    "Someone added {0} content" : "{0}개의 콘텐츠가 추가됨",
    "Someone added {0} contents" : "{0}개의 콘텐츠가 추가됨",
    "Someone removed {0} folder" : "{0}개의 북마크가 제거됨",
    "Someone removed {0} folders" : "{0}개의 북마크가 제거됨",
    "Someone removed {0} content" : "{0}개의 콘텐츠가 제거됨",
    "Someone removed {0} contents" : "{0}개의 콘텐츠가 제거됨",
    "Someone changed the name" : "이름이 변경됨",
    "Someone create the object" : "개체가 작성됨",
    "Someone made some changes" : "일부 변경 사항 발생",
    
    "CloseOverlay": "팝업 닫기",
    
    "accordion_attributes": "속성",
    "accordion_parameters": "파라미터",
    
    "EP_icon_classification": "분류",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "sourceUnavailable": "{SourceName} 소스를 사용할 수 없음",
    "Reset display":"표시 재설정",

    "EP_checkValidClose": "일부 탭을 저장해야 합니다. 이러한 변경 사항을 무시하시겠습니까?",
    "EP_Confirmation": "확인 요청",
    
    "{0} objects selected": "{0}개의 개체를 선택함",
    
    "FedAjax_NotFound": "개체를 찾을 수 없습니다. 연동을 기다리고 있을 수 있습니다.",
	"ProxyFacet": "외부",
	
	"dropActions": "작업",
	"showIDCard": "신분증 표시",
	"hideIDCard": "신분증 숨기기"
}
